「巴打入 」咩情況你先會去到咁盡

俾一個男仔block曬所有野 誇張到pubg account 仲有啲同佢用過一次既垃圾apps都被block

主因應該係佢同返個ex一齊

但需要去到咁盡？我斬左佢老母？係咪特登做俾我睇？到底點解 佢係咪好憎我？我睇唔透

當你係G

唔想你煩佢

what did you do

但係block埋啲垃圾apps有乜用
我用唔到個啲apps煩佢架喎

其實冇需要考究咩原因
放過人之餘都放過自己
放手啦 唔好咁執著於佢喇

小氣私怨撚冇啲氣度
一係就畀佢條女迫
不過畀佢條女迫到都唔方好架喇
係時候move on

Nothing 佢係突然咁做

所以我好想知 佢去到咁盡到底為乜

咁你實際介懷啲乜

我唔係個啲咁豁達既人
我覺得俾個解釋自己會好過啲

想知一個男人去到咁盡係點解

唔想同你有任何聯繫 可能係佢條女要求 又或者佢自己主動咁做想表現俾佢條女睇自己有幾大決心

怕你有機會搵到佢，唔放過任何有機會令你搵到佢既邊法

因為你好撚乞鳩佢僧
最好以後永遠係佢個世界入面消失！

呢啲我知呀 唔會再同佢糾纏
但我想試下係男人角度睇下佢做到咁 到底係點解

我都唔覺有必要
好來好散咪幾好

如果係呢個原因我都理解既 但條女根本唔打機 game都block9 有意思？

最憎呢啲人
成個女人咁小家到爆
sor唔係話你我唔知點表達
我都唔知喎屌呢啲人做嘢咁唔得體我恥與為伍

你同佢之前係咩關係先？

條女專制同無安全感掛
算吧啦樓主 人都走左 諗黎都無用何必要辛苦自己

但如果你係男仔 你同返條女一齊你都會做到咁盡？係咪真係對佢完全冇晒感情先做得出 ？我真係覺得佢冇需要做到咁係咁諗佢係咪好憎我

屌 啲垃圾apps根本冇得傾計 點揾

可能係

真呀 真係冇必要 就算女朋友要求佢要block曬我所有聯繫 我都可以理解 但呢啲Apps根本佢唔講都冇人知我同佢用過 點解咁都要block我 好痴線

可能斬艦想斬得徹徹底底啫

真 成個女人咁 有女咪派好人卡囉 做男人 俾個女仔解釋都唔肯 突然block9人 自尊心好撚受創

曖昧掛 我都唔知我係乜了

咁都好撚癲 條女之前派開帽 仲要求條仔做到咁盡

人地好憎你囉

乜都冇做

佢想同過去分割, 唔一定同你有關, 或者憎你或點.. 過左去既野就唔好鬼care啦

人地條女好憎你囉 放手啦

自己唔要條仔先 跟住又揾返人 而家就黎憎我 死臭雞

應該係憎我 女朋友要求邊洗去到咁盡

你連d垃圾app都知佢block你

證明佢block得啱

del apps前睇下姐 我自己冇一直係咁揾佢 個啲apps都唔會同到佢講野 都過左就3個月 但見到佢咁做又hurt返

你咁執著係冇意思
要知真正原因唔問佢本人根本唔會知
你係度不停問，都只係想得到你內心想要既答案
咁多人答左你都唔滿意
不如你問返佢本人啦

唔撚想見到你，連諗到唔撚想諗既時候

你理得人丫
Block清晒咪好囉
可以逼你Move on

問到 佢肯答肯面對我 就唔會block la

有冇做錯啲咩？如果冇
一係佢小氣 一係佢條女小氣

冇聯絡點見到啊

斬斷人世間所有關於你嘅羈絆.jpg
唔係講笑，可能佢驚個Ex會查家宅

其實原因係咪真係咁重要？你知道完咁又點？

咁所以你而家咁執著只係因為你永遠唔會得到你想要既答案
你想要既係佢親口答你
呢度幾多人講咩都好對你黎講都係耳邊風

放手，放過自己啦
唔好諗喇

我幾肯定我冇做錯

唔忿氣囉
想證明自己唔係咁差咁乞人憎囉

唔一定架, 可能係因為佢被hurt, 咁任何見到同你有關既野佢就會再次感到受傷, 為左唔想再有個份hurt既感覺, 先至有要無端端block哂你野既心理

I mean係唔想見到你D野嘅時候，BTW都2020仲block想block去有D小學雞好似專登做d小動作比人睇咁

放棄啦
日後佢有咩事搵你都唔好心軟

我唔主張扑ex嘅
話唔定日後有事可能要搵佢
反晒面真係少左個聯絡人

係 好老實 真係咁 自尊心難以接受

佢同返個ex 一齊啊 點樣我hurt到佢啊相反佢hurt死我

你太柒

屌佢咁做 聽你一啲啲 丁點 細菌咁細 我ge感受都唔會care

我會舒服啲 不過聽大家意件都係估 永遠都唔知答案

咁佢係想將包伏放低, 重新出發囉.. 如果你都當佢只係個人生過客, 就唔洗理佢做乜

你邊撚個

純粹一開始拎你攝 後尾揾到個啱feel過你嘅咪唔想你煩
利申 試過

唉 已放棄佢 過左一排先發現佢咁做 又hurt返

算吧啦

咪係 我都覺似特登做俾我睇 一個男仔邊會對一個女仔去到咁盡 前提我地一直都好好

乜去到咁仲有機會揾返我咩

準備去整容

之後仲有冇揾你

唔係朋友
講合作做野

你就放棄佢啦

我都唔知 水泡囉 普通朋友應該唔會block掛你會唔會因為有女朋友 冇啦啦block曬女仔fd

咁之前你又唔主動d

佢收晒手 搵下一個/上一個
你又諗點解唔搵你
你冇俾反應呀傻閪
男人見到冇望就走架啦 唔通死chur你咩

咁由佢啦，隔一排你就會法國你其實唔係sad其實只係唔甘心。你諗下，佢block咗你之後佢照平時冇野照咁過，有條新女，可能仲開心，憑乜撚要為尼D人唔開心，根本完全唔值。

我係條仔 得閒無第二條女咪揾返佢嚟攝

下定決心
怕一有機會同年聯絡返會動搖
男人即使分手 心入面多少都留住少少位置俾Ex

哇屌 我旅行都同佢準備去 點樣冇俾反應唔會係呢個原因囉

wtf 巴打不要這樣啦

已經隔左一排啦 先都係好撚hurt 嗚呀

佢做到咁 會揾返先咩
俾你會唔會

我扮有feel都好辛苦㗎喎同你自己其實都估到佢點都要咁 無得怨㗎喎

扮撚左半年 好有恆心 到底為乜

咁佢都揀左，其實都無野好解釋
可能佢就係知你會死纏爛打所以乜都block
好坦白講，block得即係覺得以後交往都廢撚事
更何況仲要再花時間去同你傾？
Unblock 你又點？又繼續loop？
感情既野係咁，真係無計
付出唔代表人地一定會珍惜or有回報
你繼續執著落去都無好結果
希望你下次好彩啲同帶眼識人

多D搵Fd搵人傾下，過返原本咁。你諗返你冇咗佢其實都係咁過。只係時間可能要長D，加油絲打。

哈哈我扮咗差唔多兩年 無㗎 有個俾我悶個陣攝又會care我

我啲fd:你算把啦 好on9 都係俾人屌多
連登叫下春好似好啲

你對佢一啲感情都冇？

呢D仆街想食回頭草時你咪撚咁犯賤理佢呀

想理都冇得理啦 block到咁

無 佢做啲嘢好感動好warm我會覺得佢好但唔會有feel

認真

你介意到要專登出個po問

即係佢喺你心目中有一席位啦

調返轉

let's say 佢同你一齊左

然後佢身邊有個好似你而家呢個角色咁既囡囡

你又會點諗佢，重有嗰個囡囡？

好多時候

問題既答案其實並唔重要

向好果方面諗，寧願佢block你好過一世拖住你比假希望你啦

咁其實主要機會都係因為條女叫啦
想睇下人ge答案 俾自己諗真啲

佢鐘意你？

我都試過咁做 大概都係唔想你進入佢嘅世界

好撚鍾意添

你個Fd岩，因為尼個狀態宏觀睇就其實只係單方面自high咁

你本身同佢咩關係？

屌完咪閃
仲駛問

曖昧

鳩痕時自然會解block搵返你啦

自己知答案既問題就唔好再問啦

唔通我同你講

係呀個囝囝好鍾意但係放唔低你又唔想對唔住現任所以好委屈地block你但又心思思掛住你

你就即刻追返個囝囝咩

唔使點比心機

得閒覆兩句就有easy pussy

why not

點解冇啦啦會有咁諗法？ 你都係連啲垃圾apps都block埋？

我鐘意用過既安全套，有意pm我

好簡單 一不做二不休
如果我ig block完你 你可以whatsapp搵我既

咁我block你做乜鳩

咁又無屌過 無興趣

其實上面巴打都講得好清楚
做咁多野有「好撚多個原因」
佢憎鳩你可以係其中一個
不過呢個時間你係想搵人吹水多過搵答案

係呀 人地過得風流快活 都唔知仲有個人傷心緊

如果係咁就好

不能接觸

咁好難幫到你wor其實你自己都知你想點啦

應該係你好似病嬌咁不停搵佢

如果你係果D搵唔倒人就一個鐘打十幾次電話/用任何方法搵佢
咁佢一定block鳩你

係啊 其實唔只一次咁 想再攝咪再解block 玩夠咪再block 一直都係咁 每次都係咩apps都block哂 但無奈每次佢都係咁傻

切割all about you. You 始終唔重要/水泡/過客，just have something 可以比佢利用到之前先同你噯味

利申have tried

所以講到野佢都block晒
但垃圾app有需要？都講唔到野

如果你無得罪佢既話 就係佢覺得無再聯絡既必要 亦唔想你搵佢

比條女迫囉

想睇下所有可能性
返工好撚悶

應該係覺得你好撚煩

No hate you but 佢ho sick play

完全冇做過 但一開始block唔知乜事搵過佢 好正常姐

仲好啦你想ex吊住你當你係雞間唔中黎一Q？欣賞下人果斷啦

但你係有女就block佢？

唉好慘 應該係佢只係想你連嘈佢都無得嘈。。

你係block人定被block個個

合理ge 但block埋垃圾apps唔合理

完全唔想同你有contact
一個原因可以係你真係太乞佢憎
不過我估未必掛 話哂都叫做過朋友

而另一個原因可以係(亦係我試過既)
就係好想忘記你 但忘記唔到
想控制自己唔搵你 但做唔到
一諗起你就想搵你 控制唔到

所以關於你既所有野 都要消失喺眼前
一旦有關於你既野出現
就會醒起你 然後就會心掛掛
然後最後又搵反你

利申而家同一條女又係咁
之前已經試過好似我上面講既咁
但係都係忍唔住搵反佢

然後而家就無限loop了

睇下幾時先loop完
相信今次我應該係最後一次了

總之手機有佢嘅地方都block囇，都係因為唔想見到佢 諗起佢

1. 個ex知你有一齊打機，出聲要求斷絕來往
2. 條仔好撚憎你，完全唔想見到你
3. 條仔屎忽痕冇野做，block你上連登睇下有冇叫春post
4. 你打機太廢，同你一齊玩好冇癮
5. 個ex日日撩佢扑野，扑到冇心機打機索性block
6. 比黑客爆咗account，block咗你

諗到再加

佢flirt9我半年 冇啦啦嫌我煩

有幾次都係因為有女 不過有次係覺得佢煩啊厭咗佢

自己心入面有個答案 la你

Agree

俾啲空間自己啦，人生唔係得一條囝囝㗎嘛

有時感情野真係無答案架，樓主我明你想知個男人點解要咁做。
不過唯一個可能係佢愛個ex多過愛你。

She fall ship can't divide

果斷係可以contact ge apps咪得 垃圾都block好撚盡 諗唔通

佢咁做 我之前都忍住把火 低聲下氣叫佢解釋 都係ignore 好撚赲

我不嬲係咁盡

聽好了 愛情一向都是all or nothing

唔好比excuse 自己

既然佢都同返個ex一齊

佢block你關你撚事咩

醒下啦

Block左你咪仲撚好 等你冇機會胡思亂想

日日係到鳩等 鳩諗

好耐好耐以前既我都係咁

後來先發現根本係濕鳩行為

斷決d

喺你嘅人生入面，與其要花時間心力諗通佢點解要垃圾 app都 block, 不如諗下點樣為你既人生揾下一個啦。你諗通左都唔會影響你嘅人生㗎。

但後者係你因為鐘意佢先咁 你個時身邊有冇女朋友？ 你有女朋友情況下好想揾佢？

咪就係想你好似而家咁

半年都唔撚受

難怪佢食第二個

你試下睇真啲佢係咪真係同ex一齊返，如果冇就主動d 搵返佢 可能有機會會好返嘅
但如果真係同ex一齊就放手好啲

7. 唔小心禁錯

1
4
5
好大機會多謝解釋

佢點煩法

有冇可能同時愛2個

去旅行 去到盡
EX-GF之嘛

唉 知道

屌 男人

旅行都約埋

肯定係一齊返 有照片

唔小心禁錯好多apps

有咩真係諗唔通 搵我傾下 等我屌撚醒你

我明白你既感受

但係一切到最後只係徒勞

放低執著 放過佢 放過你自己

咁即係好有決心想同條女一齊囉，唔係淨係想表現俾條女睇，佢自己個心都想咁做，先會自動波做

因為佢好愛佢個ex

其實唔一定憎你既
可能係佢想逼自己唔搵你呢
咩原因都好
你都話你搵唔到佢，始終唔會知真正原因
再深究都冇用啦

咁祝你好運了

唔會
難得佢堅決放棄
由佢啦

人地揀咗條女唔係你，仲有得比咩，醒下啦

其實點解你一定要去定義啲咩男仔去咁盡
個女仔係咪好乞人憎
根本冇結果既野你再糾纏落去都冇意思
做左就係做左，你對佢黎講就係再唔存在係佢世界既過去
何苦再令自己受傷害

其實應該係話佢嘅好我覺得佢煩 可能因為我無感覺 不過都係勸你唔好咁上心呢條友啦 唔好理佢啦

好正常
好多男人都係咁
唔想你煩就block晒你唔俾你搵到
無聊冇事做9痕又搵下你

點解咁肯定

仲解釋所以佢咪block你

我都算第二名掛

唔係，純粹想離開佢

得罪既講句
你嬲既唔係佢block你
你係嬲佢唔揀你
Move on啦樓主
佢都做到咁絕
無謂再比幻想自己

Winner takes all
第一之後的都是第尾

放過自己

放過囝囝吧

搵朋友嗌個通K

飲個泥醉

重新出發吧

如果你咁問，我覺得個男仔嘅做法完全合理

一係另一條女叫佢咁做
一係你嘅存在唔比得另一個知，

你唔講仲以為你同佢一齊咗 曖昧，人哋有咗條女，一係佢驚條女見到你哋講嘅嘢，一係佢條女叫，好正常，咁睇似係你想追佢

樓上你一係就自己開新post啦
周圍咁貼做乜

唔想見到你
就係咁簡單

肯定係比女迫
男人係唔會放過任何打友誼波既機會

唔想你覺得仲有希望囉

呢啲道理講實明架 但唔係叫自己唔糾纏就會唔糾纏

如果我話唔係呢 我認真嬲佢block我多過唔揀

3個月了

why

女朋友唔鐘意

因為佢唔咁做嘅話你就唔係上嚟呢度問而係追住佢狂追猛打，所以佢寧願做多好過做少，咁樣一刀兩斷都係想你放低佢。

佢條囡呷醋
想扑你

@jack2117 我係個個男仔 妳加jor我tg講

冇嘢la 啱啱起返樓主底同我個case好似 但係又有d唔同 都係有加垃圾app同pubg account跟著block jor 但係我個個case係純碎飲酒飲大jor姐 唔知妳個個case係咪

岩，樓主太唔成熟，係咁諗ex啲野，過咗去諗完又點？都無結果。重點我係覺得個ex做得好好無手尾仲想點，好過俾希望人/當你係雞得閒黎返Q。依家直接block晒無回頭，不知幾好。

即係如果佢unblock你就會仆返去啦
死心啦絲打唔好咁cheap

女仔赴會
利伸：早幾日比佢block 哂

咁仲好啦，面對現實唔使煩

一定唔係我啦 我冇用交友apps

Oic 咁我可以講e個係驚人地相似